熱狗又咬教主

幾時正式決裂

link啦大佬